【DQ 民主派】各國轟 DQ 損港自治 港府：無端指責「別有用心」 粗暴干預內政

講句說話說就話粗暴
要諗定打鳩你果陣點講

我明白為何他們要維族消失了

就像世界重新審視與中國關係一樣

我不支持人權，不反種族滅絕了

支那真係好撚廢，獨裁又唔敢認